迪布尼︰麥巴比？一年前我唔知佢係乜水

比利時在周二將大戰法國上演世盃4強戰，前者球星奇雲迪布尼坦言，在1年多前根本不知麥巴比是甚麼人，但現在這位新星已成為法國隊王牌。

奇雲迪布尼表示之前一直不知麥巴比是何方神聖，直至前季歐聯16強交鋒，曼城在兩回合賽事與摩納哥激戰打成6︰6，最終因作客入波較少出局，自此他便認識這位法國新星。

他說︰「坦白說，在對摩納哥時他只踢了約10場比賽，沒有很多比賽，當時我不認識他，但經過1年半他正效力一支偉大球隊，成為法國主力及出戰歐聯賽事，已成為另一個球員。」

「他已是法國隊球星，在未來15年亦會是，而且還有進步空間，他的確十分危險但我們會努力阻止他。」()

又係標題黨